侵犯13歲侄女逾60次 六旬保安稱恨錯難返今判囚3年

13歲女生因住所狹窄，每晚要到伯父家中留宿，令伯父有機可乘，趁她睡覺時施以「鹹豬手」。女生三個月內被非禮逾60次，由隔日被侵犯變成差不多每天受辱，女生為保家庭安寧而啞忍，最終向好友訴苦，好友通知社工及由社工報警。任保安員的六旬伯父早前承認兩項非禮罪，撰寫求情信稱對所犯的事感到恨錯難返，女生亦寫信表明原諒對方。法官今判刑時指被告屢次犯案，案情非常嚴重，判他入獄3年。
辯方求情時呈上63歲被告、事主及立法會議員撰寫的求情信，立法會議員指被告工作勤奮、有責任感及樂於助人，得到客戶讚賞。心理專家報告指被告重犯機會是「在平均以下」，被告對所犯感到後悔及羞恥，願承擔所有法律責任。他願接受心理輔導，就其偏差行為接受輔導。
事主出現創傷後遺
法官判刑時引述被告的信件，被告稱「恨錯難返，悔咎不已」，他因慾念蒙閉理智而侵犯事主，不足以彌補對她的傷害。事主在信中稱原諒被告，她相信被告已後悔不已，望被告能獲輕判。
法官指事主出現創傷後遺症，有焦慮、自信心低落及不易相信他人。被告身為事主的伯父，趁事主寄居在他的住所時多次侵犯她，案情非常嚴重，必須判監，終判被告入獄3年。
現年14歲的女生X念中三，原與父母及姐弟同住，全家都依靠綜援維生，因地方狹小，故自前年8月起，晚飯後會到到同區的伯父家留宿，祖母亦與伯父同住，X則在客廳摺床睡覺。
去年10月27日晚，X向15歲的男性好友訴說自己不開心，透露遭被告「搞」，例如 趁她睡覺時又吻又舔她的背部及身體，用手指摸她下體。好友認為事態嚴重，致電東華三院芷若園熱線求助，芷若園其後安排社工跟進及報警。
案發時祖母在房內睡覺

X在錄影會面向警員表示，被告自去年8月起，趁凌晨她熟睡時摸她的乳房及下體，曾經拉高她的上衣及脫去胸圍，吻她的胸部十多秒。有時會掃她的大腿內側。8月至10月她共被非禮40至50次，侵犯期間祖母在房內睡覺。
X因感到害怕及沒有勇氣，亦擔心會發生爭執，故沒告訴家人。被告起初對X態度不太好，脾氣暴躁，但侵犯她後對態度改善，不再大聲說話，亦沒那麼暴躁。
被告初時摸胸，後又摸又吻，後來更將手指插入她的下體。X稱8月時被「搞」了約14次，隔天一次，9月時24次，9月及10月幾乎每日都「搞」她。

成個家族都係垃圾

邊能個立法會議員幫條能屌求情

60次3年
每個月=爽一次 抵啦

條15歲男友人
心諗 我花心機時間食條女
你兩野就玩晒

辯方求情時呈上63歲被告、事主及立法會議員撰寫的求情信，立法會議員指被告工作勤奮、有責任感及樂於助人，得到客戶讚賞。

邊撚個仆街

睇標題以為係侵侵

應該都係民建聯工聯會個班廢老冚家剷

三碌咋屌你老母？